史東斯-可能係世界上最識用波既後衛

用到賴哂野

練定第日點樣係英撚到助攻比華dee

咪比咗助攻囉 咁都反

勁

禁區告魯夫轉身

英格蘭最新進攻孖寶

近年overrated黎講佢都真係number one

識玩 練定助攻比華迪
國際賽時就唔會傳錯比新亨利